買whiskey送畀男朋友

有咩 whiskey好介紹
$800內
買比男友做22歲生日禮物
佢飲過 ardbeg islay single malt scotch whiskey 話幾好飲

「響」

藍帶

lagavulin 16yo
bowmore 18yo (少少out bug)

Octomore

前排執屋揾到老豆廿年前嘅martell 藍帶，飲完覺得之前飲過嘅都係垃圾

Kavalan v

lm

lagavulin 16yo

Lagavulin 16

係男人就飲路易XIII

XO

飲islay咁重口
咁你都係搵返ardbeg,bowmore
或者上面巴打講octomore
都係重泥煤味

Laphroaig la

試試 bowmore 12 years 啦，一樣都係 islay style，價錢 around 六百零七百左右。

廿年藍帶正呀

百富12年

響十七 50ml

呢啲叫whisky 唔係whiskey whiskey係美國個隻
Lagavulin 16 啦 500多啲有交易 男友中意ardbeg laga16應該無死

多謝各位巴打
我決定買Lagavulin 16
但去邊度買會抵d 同埋 唔怕係假嘅